大家介唔介意同人交換口水

情境1
麻甩佬大家算ok熟
如果佢飲完枝野飲，問你飲唔飲
你會唔會唔離口就咁飲
情境2
靚女
情境同上
情境3
毒撚/暗瘡肥婆
情境同上

美女與野獸的故事告訴我們
外表不是重點，有錢才是。

1,ok
2,正
3,屌你老母

咁如果佢係奶完d野食野飲
係擺明用條脷奶呢？
同樣3類人

同過女神打邊爐用同一個爐交換左口水
結果我仲係毒撚

1,屌你老母
2,正
3,屌你老母

知佢幫肥婆奶開閪就不了

1.屌你老母
2.屌你
3.屌你老母

女仔fd okay
其他唔洗諗

閣下係男定女

123都會

勇士

1，屌你我要飲頭一啖
2，屌你，正啊
3，我唔口渴多謝

1. 唔介意
2. 正
3. 屌你老母

唔會唔會唔會

認真，
只要係朋友而對方唔介意我都冇所謂，
有啲朋友講到明介意口水就離口。